[真人真事]小心身邊明明有病但係死都唔認嘅自私撚

真人真事

今朝去九龍城區某茶記食早餐，聽到隔離枱個大媽好L大聲咁講電話，內容如下：

大媽：出面班白痴仔罷罷罷罷咩工，叫政府炒哂佢班垃圾啦，國家有難點點點... (下刪一萬字)

大媽：吓？你成家人(應該係一大三細)發燒，有無去睇醫生？

大媽：哦37.5度啫... 你試下量多幾次先，應該係你個探熱針壞咗...... 你快啲落樓下買過支啦，如果無燒到39度都唔好去睇醫生啊，俾人隔離就大鑊㗎喇

我即刻diu咗出聲，有病唔去睇醫生，到底你想害死幾多香港人!!!